香港應該學黃背心每個星期出黎遊行

條例不撤回，不散
黑警不道歉，不散
高官不問責，不散

可以每次都和理非完就算
但想同政府講我地隨時ready
有咩事就隨時開你波

而且呢個係一個好好既公民教育
俾下一代知呢個社會發生緊咩事
因為將來既抗爭就係靠佢地

每個禮拜日前要搵人助攻先谷到一樣入數
冇乜特別事個個禮拜都搞人數一定會逐次減低